why利物浦7500m買果個中堅今場唔用？

有錢就是任性

7500m 中堅

7500m

買黎擺

唔出都大勝李城啦